今屆DSE 考生第一次召集

自修考英數

未開始溫

有冇世史JJ

16已上岸
加油
經濟同中文有唔識可以問下

倒數仲有幾多日考？

大家有無報出面啲mock 考？

有冇人知Calvin sun d intensive class 幾時有得報？

自 原來已經出左

琴日收到學校mock既成績表先開始溫

結果分享下 學校mock 咁快考嘅咩

圍爐取暖 加油

Mock result = 垃圾
利申
學校pre我得19分
最後成功入八大

咁嚟緊考生少咗，19分都真係有機會嘅
琴日開始溫又有咩所謂，最重要係決心堅持到最後
加油

說話卷好差

343444 但係呢間band3學校已經全級第四
好後悔唔入間好中學
Band3中學讀書氣氛好差 好難push到自己

哇，咁真係算叻！改變唔到環境，真係惟有靠自己
英文有4 點做到嫁

其實得3 通常學校出既英文卷都比較簡單..唔可信

咩選修？

你地咩科搭世史

說話卷其實正常智商都應該有4
最緊要係知道自己有咩問題先
唔好咁慌
你話你差
咁你知唔知自己衰咩？
講出黎睇下幫唔幫到你

Chem 西史

咁搭配法真係 點解要咁呢

屌同志呀

bio 中史都好多人點解chem西史唔得
不過真係好on9

中史 chem最正常---考古學
無話唔得，不過真係唔太夾囉

有冇今年嘅retaker可以圍爐取暖

咩都未溫過

有冇ict 同地理撚

有冇VA JJ

2016dse loser默默送上祝福

排咗jupas未?

未

學校Pre個分膠都費事俾
做親Past Paper 九成時間有4 最差都有3 佢Predict我2

成日比人笑個組合好奇怪 但有咩計喎 得依兩科算係岩心水

排左喇 因為我地校內deadline係今個星期三

我deadline係今日

搞緊份ies

Va jj

我記錯左今日係星期六 係上個星期三先岩

我諗住apple 2017DSE口試報到室工作人員 17既巴絲打有機會見到我

仲未溫過書
有冇m2人？

大家好

Econ m1

Drop到得返科econ 都唔知點算

ICT

共勉之巴絲們

仲未溫書 好冇動力啊屌

重讀生
234454
有無藍田溫書團

中大 bu幫到你

同意

+1

有
諗住放棄section b vector
專攻in,d,matrix

屌，溫唔曬書 依家chem先係中四topic清 後面勁撚多 數學又未掂過 中五巴打真係有早d溫

下年繼續啦

Econ ba未溫過書

同你一樣 我aim5

Econ
Geog
Phy
Lm

我ict

+2

成日好驚青 人地講緊野 自己又唔知做乜
自己講錯啲野就亂曬陣腳
同埋有時寫完個point又講得好柒 表達唔到

我都係ICT

中史果6000幾人得我一個係到

Ict 搭世史

一樣 依家好撚後悔

4月20/21日考

有咩咁好後悔 我當年中史加經濟都一樣咁過

邊條仆街set做4月1考physics

不過core時間表真係癡撚線 仲密過我地2016果個

有冇世史jj放棄香港史？

15 dse phy cs ict m2 幫手推post

Phy chem bio jj留名
點解我地要考ls呢科濕鳩科

☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️☀️
見到呢個回覆既人
今年DSE最高得十七分
🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙🌙

利申phy chem m2

Va jj same here

有冇pe jj

Agree。16dse jj留名
上年俾dse搞到有抑鬱
最後一個月先下定決心溫
最後best5 24，入左中大（乞食科 為興趣）
有心唔怕遲
加油

最後一個月先發力都可以24分

英文負6攞3
3 3 2 4=total 3

加油
唔洗緊張
我利申 16DSE

LS同英文可以問下我嘅 不過唔一定答到

Calvin sun好唔好？

地理撚 你考英文卷定中文卷?

有冇中西屎雙修巴絲
好撚多野讀呀!!!!!!

有冇會計jj

Retake 中文 求教提升閱讀能力

淨係報左英文 升一分都有u讀

已經準備好頹住考ict

Hi

有冇drop科jj

Hi
Bio hmsc

Retake 留名

Drop左BAFS

預自己best5
4 5 2 3 3 已報教大推薦計劃

教嘅skills用得翻
利申補過CS同Billy，依家跟CS

Paper1教得好

咩module

Drop左va

準備全部U路過
4C+2X (Chem,Bio

自修生 英加數

有冇人可以幫清dse 野 成日比老母話阻住

有就email 我 acforjapan1228@gmail.com

我可以

16已上岸lm

要OM馬上通+議題精讀thx

No hmsc ?

想問今年中文2左係咪冇退路？

係咪要背晒啲範文

我bio history

我想要概念解碼

依家報得啦 我都諗住下個禮拜去報

17dse chem bio
你地幾時study leave?
我地學校話驚我地study leave唔溫書
結果3月8先last day
已經準備好自製study leave

自製啱啊 我中六一星期淨係返三四日同埋走撚晒啲補課

有無bafs econ jj
大家有無補elective?

30246

回錯

係 要背範文

16已上岸 無補elective 主攻core 最後econ 4 咗

Deadline 上星期三

Drop左m1

Here
遲d想報queenie wu個8堂速讀班

Econ點解唔cliff yeung?
我諗緊啲操卷班有無用

中史JJ

17分入hku？咪玩啦ching

點溫好

Cliff yeung好啲？
Regular定係咩班

我都未做完
D4 networking

不如大家開個line/telegram group啦
好冇動力 要人無時無刻提醒我就黎考

開左就可以瘋狂屌人同比人屌唔溫書

2017 phy chem 預自己best 5 34667 自問自己語文廢到喊 特別係中文 有咩方法可以短期升grade

2017 phy chem 預自己best 5 346467自問自己語文廢到喊 特別係中文 有咩方法可以短期升grade

我地都係 準備2月淨係返去考mock算

有無人開

phy econ
仲未開始溫書 有無上左岸既巴打分享下點溫書 返學同放假溫幾耐

Lm

Lmlm

我有讀phy F5 下學期開始做by topic pp 但每日唔多同study leave 成日訓到好晏 考前叫勉強溫哂

17 phy chem同志 我都係死中英文

上屆一take過留名

聽日英文pre mock

我依家背緊yylam既120個必背文言字詞同打算做曬jointus既文言文應試練習
希望可以改善文言文成績

同我間濕尻學校一樣 3月先study leave

冇補yylam 應該係話窮撚冇錢補
聽天由命

有冇巴絲諗住入hkdi

有補yy 但補完覺得學唔黎 同埋文言文妹難背 背完聽日就唔記得 所以諗住keep住做justis個啲練習算

考八科未開始溫

諗住放棄phy
讀緊phy chem m1但對呢啲科無興趣
所以目標係入bba做跑數仔
各位加油！
利申好撚hea

英文仆曬街

2月先mock就咪鬼理啦
2月mock條撚咩
溫書好過啦

算啦，中文呢科温多一日唔會多一分，温少一日又唔會少一分，有温過就算

應該點溫

中文一定係去補習啦

點溫好[/quote]

死啃

死啃 上面禁錯

死啃寧願咪一次國史大綱好過

補緊啦已經

巴打有冇咩特別溫法

冇咩特別嘅，只要你記憶力唔差，之前又睇過下書，對呢科又十分有興趣的話。咁幾乎坐四望五。至於有無星，就時也命也、苦樂不由人啦
呢段時間要每個課題掃一次，操卷時間咁上下

2017 世史加旅款
仲未開始有動力認真溫書

大家有冇補習？
有嘅講埋補咩補邊個 一齊討論吓
唔知會唔會騎劫咗討論DSE嘅post 可以去我個補習post到傾

冇動力+1
我係忙補習 補好多 其實都想減少啲 但自己好廢 唔補又唔安心 有啲又真係補咗好有用

矛盾出現了，過唔到心過關，諗住當買咗保險。
但其實最在乎自己有無🔥去走呢幾個月
與其漫無目的，浮浮沉沉
不如搞清楚自己真正想點同係咪啱咁做

感覺係要溫嘅野太多 唔知係邊到入到手嘅無力感搞到自己好無動力
我淨係補左兩科 驚補太多自己都吸收唔曬會嘥左

ba econ m2

Jupas好難排

但有時補習真係發覺學到好多學校唔會教/教得冇咁好嘅嘢

電影

我諗著入到poly design就入poly
入唔到就讀di爆gpa上

好多學校老師都係得過且過
唔教野

chem教唔切然後由舊年F5 transition metal開始係咁飛，飛到依家an chem頭3課（都係教唔切） 好多重要嘅嘢都話你地應該識，唔教，飛

我都係，接近全科都補 搞到仲未開始溫書，剩係校內啲on9 jupas sba都夠煩

Sba真係好煩

我地由中四至中五開始堂堂吹水（個陣1個鍾一堂）完左中五教左一大半organic chem
暑假先開enthalpy 中六九個字一堂 transition metal兩份飛晒
好彩有補習 如果唔係u硬

仲未開始溫過
自己冇目標又冇動力

預計434554
Phy ict
有咩水泡科可以入下

睇下人哋啲5**文，操多啲綜合，個人認為綜合最易升分

我自己覺得綜合係咁多份入面最易同最唔考中文個份

留名

Chem bio econ 撚路過

我就係得綜合先ok 攞30幾分 其實姐係level幾 學校啲miss話 30幾分得3

唔係話睇死自己 但係真係好灰

地理 西史撚路過，前跟唔明朗

中英綜合都唔難，反而卷1係最廢個份

retaker 會去藍田

屌我寫得最好嗰次都係得27
唔想死係中文

我都想講 仲要愚人節 屌

同志

啱啱先教曬書

三十幾分over50係level5*-**喎

襯未有打手 問下中文intensive班補邊個好？ 好驚中文啊

上年phy 連 chem 數 隔日考 勁早考完搵part time

唔駛驚wor
要2始終都會2
利申：2左

Study leave嗰陣其實勁hea，係咁睇youtube同動畫 但當然都有努力溫書，不過只係無開曬turbo溫，可能就係因為咁所以無咩壓力反而考得正正常常 但又成日諗如果當時有用全力溫可能就入到自己最想入既科
Between，大家加油

利申：2016DSE best five 24

我都是

不如開telegram group

retake撚 上年3354443
electives 全部跌一個grade 我屌
今年再戰英數m2

我諗住讀完HD就算，利申Aim16分

己開

hello

9月啵ching

加油啊各位巴打
記得set個合理目標俾自己
寫低自己每一科想拎咩grade
我果陣有咁做
最後考到晒自己想拎既grade 開心到死

利申15dse
祝各位巴打入到u

Intensive live都係12月尾先開
9月係regular

Retaker
未溫過書 死得

加油呀大家 上年retake今年成功入三大 有咩想問都可以問下我

通識點入手

16 5*在此

中文可以點？
得綜合好少少

17年呢？ 請問點攞星？sba幾多分？

2016已上岸 中大讀緊
有咩可以問 best 5 25
得閒會答

Aim 中大政政
你覺得點
同埋中大定hku好啲

2017考試here

本身上左岸但入唔到自己想入既科
今年quit u retake 過 大家要加油啊

不如你講吓點解想入中大政政 你expect自己會學到啲咩

Same here

本身入左咩科

咪係 我平均考30幾 學校都評我拎5

旅款 世史

比d心機呀
我都band3 pre我24出黎26入3大
見唔掂就痴埋頭三個讀書既一齊上啦
我果陣都係咁

16dse勸大家真係要比返d動力溫書
唔好係study leave leave study
利申：果陣leave左中史

同志呀旅款世史

有幾多人入左telegram gp

不如世史jj係出面開個集中區？

已入

中世史

哂銀時 你呢

多謝巴打你肯同我分享 我本身入左工程

而家已經20個人，快啲入啦

有冇bio補底心得

毒撚band2
Econ 中史

Band3 精英班
好似同隔離班唔同校咁
好有讀書氣氛

我都係econ中史

加油巴打
Band3仔唔係垃圾

加油 跟住落黎靠既係你自己 係冇同伴架啦 不過我敢講band3出到黎既好多都係人中之龍

我都係 巴打一齊努力打低DSE

地理撚都路過 好撚頹

巴打 其實地理都係靠背marking scheme 同埋做多d pp 佢有d題目會成日返炒ce d mc 架 同埋溫書要溫唔同topic自己分下類 有d topic 例如係 global warming, rainforest 果d 你就可以用hydrosphere biosphere lithosphere atmosphere ( ie 4 spheres ) 黎記point 同埋寫essay 好有用架
利申:16 dse geog 5** 小弟其實才疏 只係靠勤力 希望小小心得可以幫到一眾巴打

上年 best 5 22都係讀eduhk咋

唉 我係成日寫essay 寫得好差
啲點寫到出來又拎唔到分
Btw 巴打你geog幾時開始溫？

其實essay 寫得多就會好d 架啦! 當然要by topic 咁做啦 同埋練寫essay 我認為你寫大鋼好過真係成篇寫出黎 如果唔係好浪費時間 另外呢 你寫essay 既時候會留意到佢每個topic 既essay 係刻意考你某d concept 例如 global warming essay 基本上你contrast 到LDCs MDCs 就好大可能有分 而rainforest 呢 離不開4 spheres同埋governance 你寫多d就會明白佢每個topic 既essay 都有個重點 而你就住個重點去溫就贏哂
btw 我上年10~11月就開始溫書同操下mc 到2~3月就要溫書+操long q+essay 巴打有心唔怕遲啊
如果你無resources/方向 建議你搵番個補習(不管私補定大型補習社) 可能係我學校教得麻麻地啦 我一補習就開始清楚自己要溫咩同操咩先有效

我補過一堂 Titus
感覺上沒咩用

巴打呢D 人夾人架姐 通常補習名師都有可取之處 你會唔會試下補一期先啊? 定係已經無得報regular

我就係報過一期regular唔多掂先沒再補

試下燈塔 J Yeung? 我見d notes d point 都幾齊

Retaker 有冇同路人一齊Push下大家 已經冇乜動力

Retake 5科
希望算到5分

同樣take 5科here

Dse就立殺到

準老師＋補習老師搞的一個數學mock
絕對非牟利
有興趣就快d john喇

留名入港大

有冇ict multi 撚

5科 希望升6分

我地啱啱整咗個叫 IDENTITY 嘅免費學習平台，裏面有初中至高中必修數學嘅片，有興趣嘅話望下

自修完m2未操卷

中史 仲未溫

2012 2015 maths 5星星 今年又去考上次 差4分先full marks

想升7分

其實到依家仲未做過一份by year pp係咪唔正常 依家先清完econ by topic chem仲每個topic清緊concept+ pp. 數學未郁過

想升9分

利申：鳩up

數學2個禮拜其實乜都夠
如果本身有4～

無讀過通識 有無人指點下我點溫/點備考

做哂20年pp 1次 點都有5
利申 攻緊m2想4升5。。上年明明拎5失手無check卷跌左做4。。

咪玩啦老細。。今年卷3 新制。。接近40先有5星星（好似係）

但35都有5*

屌你老母咩玩法。。係咪聆聽同sba低分

35有5星 咁我31加34 再除2 都32.5 都有個5啦下嘛

救命啊 我想入u啊

我放棄中國史

有左SBA就唔同講法

考評局仆街死啦屌

DBQ出咁點

Sba起碼70幾

勸告中六時間唔多嘅話唔好曬太多時間喺做中文exercises（補習同坊間都係），寧願擺electives同maths，中文呢科睇底同運

利申：讀緊薄大，中文無補習無做過任何exercises剩係做過一次pp底ok 最後overall5*，有個frd補足yylam做好多ex底麻麻最後3

底ok

此post已完

屌！！

你個part a太低分 上唔到5

You are not alone

12-15年DBQ年年都有出中國喎

未打完就回左
12-15年DBQ年年都有出中國喎(16唔記得有無)
中國史唔放棄得 ，同埋日本都唔得(上年卷一卷二一條日本既題目都無 )

自己一個努力真係極辛苦
有冇戰友互相打氣+鼓勵

same here 想問下你地點溫ict 我個班得返5丁友讀ict 個啊sir由form5下學期已經開始hea教 form6 9月開學到而家12月堂堂都叫我地自修 點考dse呀

16 Retaker 上岸入薄大，加油，有咩唔明、retake 建議都可以問問

完全無讀過 (舊制AL人)
On99 take左通識 有無人指點下我

唯一放棄得就係社會協作同埋選修部分 其他都唔好亂棄

一戰起因我都諗住棄，斷估考評局唔會玩鳩我地上年出左今年又出掛
BTW好驚佢DBQ出改革開放，依part就算通識有讀過都好似唔知做乜鳩咁

屌 發洩下姐 仆街 聆聽 屌你係咪要驗耳

好似聆聽都關事 你張圖有2個75分。但a part 差6分。。 1個grade。

我香港史真係讀到成舊屎咁

16屆 有咩問題可以問
利申:數5*

點溫到5星

做卷睇書背下野咁
之前聽人講話可以抄pp答案因為佢黎黎去去都咁出，d答法同答案都係咁
佢拎5*

係咁操mc 果時由2015做都1995 20年乜都夠 錯個d要mark低 之後再做個
LQ 就做晒所有dse同埋2000之後果d CE
咁應該咩題型都接觸過架啦
我自己就好懶 無背prove 個d reasoning記得就寫 唔記得就算
所以16dse 有一條prove 點解佢喺xx triangle 收咗皮

converse of pyth.theorem

做左幾次?1日做幾多份量

中國dbq上下半葉隔年出

一份卷做一次 我每份平均有6-7係錯 之後mark低 累積咗5份就再做錯個d
一日如果係認真溫既話可以做到3分mc 因為唔洗寫steps
LQ 嘅話睇你咩底 如果係lv3-4 嘅就成份都要做 lv5-5*嘅話就唔洗理part a part b1 就咁睇條題目 肯定自己識嘅就唔做 唔sure就做 最後個part就做晒 咁樣會慳返好多時間

我阿sir tip今年出上半葉

今年發力讀揮手區

有冇跟dick hui or ken tai?

上半葉係咪主力南京十年

無 覺得數依科係要靠自己係咁9做數 咁先會搵到自己做唔同題型最快嘅方法

我阿sir tip清末新政
咁當然，南京十年都唔可以唔溫

如果真係想補嘅話呢兩個你介紹邊個？

如果考到444331 (Phy ICT) 台灣有無好少少嘅大學收？

鬼知咩 兩個都唔識 又冇補過

ken tai
冇補過，但有fd補
我望過下份mock 同聽我個frd講話覺得幾好咁
不過我自己都覺得數係冇必要補，唔好有人補你又補
用d時間自己做數仲好

唔該晒你

留名先

留明先 世史地理 諗住全谷maths eng 頂攏拎得21分唔知點算好

世史都幾多人
我都係

世史 geog撚
學校predict best5 21
好想數學有3/4 屌

hi

中文廢到極點

Ict econ

lm

可以問數，希望幫到你地

Channel黎點問野

自修英

It 地理喺兩日考哂囉

Phy Chem M2
Chem已放棄

英文做pastpaper長期3 差少少上4 好想上個4

學校pre我435*（4）45*5*
但係好驚自己炒英文
有咩方法可以保住英文個3

通識可以點溫
學校predict得3

數底差又想有3 主攻part a 同b1 教過個學生 mock得15%分數 考dse只做呢2part最後出4不過佢mc撞左15條岩左10條都係另一因素
利申5星星

5*想上5**可以點做?
衰mc

5星頭定5星尾

paper 1 差5分-6分滿分,mc錯得好緊要,我諗應該5星頭掛

操mc 練題型

留名 自修physics 同埋core maths 目標係5**

90-16 by topics夠做?

照道理你pp1咁高分嘅話，理應你個pp2個表現都唔會差得去邊架喎
我都覺得要做by topic，咁樣先會確保自已每個topic嘅野熟晒，之後再做by year練速度同埋做埋其他出版社嘅卷，令自已盡量接觸新題型
加油啦 巴打
利申：本身mc表現大致都係3x/45，之後我按住我上面講嘅流程咁操，個分直升到每次只錯一兩條，仲可以快到將份卷做2次都仲有時間剩

by topic係指past paper定點

我21 cc

跟年份dse 限自己用少過限制時間既15分鐘 唔識或者做得慢既就操個d

不如讀好少少，特別ict 輕鬆la

我覺得坊間練習同pp都冇咩所謂，我當時係做坊間練習 本野叫「朗文應試系列 香港中學文憑 數學多項選擇題」

但係做by topic千萬唔可以諗住冇時間限制就慢慢做 因為咁樣會做壞手勢 一轉去做by year個陣好難適應 所以都要比啲壓力自己做快少少

如果真係怕出面啲練習伏嘅話，pastpaper會係信心保証

谷地理啦 好易拎5above

考18?

Econ驚有1 中三啲野都未掂
棄經爆商

LM

想報?未報?

Maths最緊要接觸多啲唔同題目 唔可以俾自己錯同樣嘅野
pearson longman exam series 份mock幾好
加油

利申maths core & m2 5**

pm

通識補邊個好

Tritaker留名

舊年同aim 幾分?

自修4科

係度

唔好信predict同mock 信就信pastpaper
學校mock通常亂咁出 off哂track 膠都費事比
利申: predict 344445 而家薄扶林大學

5科

聽聞名校特登pre低分好多激發你地嘅鬥心

自修中英數
加讀緊大專

我喺2016dse生 今年retake

數學u左唔re? aim 咩?

好似幾暖
retake 數 LS Econ
利申quit u retake

Hi 巴打

中文說話有咩歡迎問

2016卷四5**

定d黎，中文通識拎3就夠架啦，好多u都唔睇中文ls, 谷爆其他科就可以

其實講嘢正正常常有point唔離題已經有2

Phy Chem Econ 5** 留名，歡迎問野

入黎幫各位加個靚油

英文點上4
無補習

m2點上星。。
利申 retaker

仲未開始溫

加油呀 前日先交左

quit u retake here

BAFS + Bio
Bio 仲要係中六先新修
完全追唔切

啱呀 一丁友溫真係頹到一個點

卷一真心on9 都唔撚係考中文 根本就係靠估心理

6

Econ 如何上5 或以上
4底，好多careless mistake
呢度扣下幾分，果度扣下幾分，有啲唔識，最後得番60-70分....
有做pp(cliff比果D），但LQ ans 冇寫比分位所以改得有D hea.... 點樣提升LQ 拎分，背marking唔多掂
靠econ入u 㗎啦

同時求bio 保3心得.....（1底 ）啲嘢入唔到腦

首論發言集中講一個論點定每個論點都講小小（用開呢個）？
係咪至少要1+3？
我平時練習都一定搶3次發言機會，即使可能被扣態度分..

點樣可以係大家啲point 差唔多嘅時候突圍而出

我自己就講大概兩個，盡量深入少少。發言次數通常都係最少1+3，但我考嗰陣個個餓狗搶屎咁最後得1+2，所以我覺得質量緊要過次數。通常小組討論去到中後期就會個個都圍住差唔多嘅嘢係度up，最緊要就係講啲唔同嘅嘢。例如我嗰年條題目係「青少年最需要改善係乜」，個個都講過人際關係你就講下將來出路嘅影響。最緊要係做清泉，拋新嘅角度出黎比Marker覺得你帶領討論。論點嘅深度係首輪發言度做，之後自由搏擊就不斷拋新論點，大概係第一兩次（視乎時間）就回應完人地論點再比自己論點，最後一至兩次就話「呀其實我地都係xxx方面討厭得相當充足啦，我諗不如我地可以都考慮下由xxx呢個角度諗下啦」跟住拋新論點。如果point真係諗唔到就專心做好回應，唔一定只係質疑，執自己友口水尾補充深化都可以。

如果你考嗰陣咁好彩（好似我咁）有人離題，記住禮物地屌鳩佢，講返題目中心係乜乜乜而唔係佢講嘅咩咩咩。

留名 溫到好苦悶

Pish

有冇人對科大有興趣

如果只有1底 如何上3 17DSE

A2 UST SENG

同你一樣retake 中文
16dse 閱讀卷2咗

retake
上年4342

Retake中文+1
17分讀緊asso 上年中文閱讀1

推

16dse 2左閱讀

a1 ust engine

phy sba好fail
會唔會影響好大

溫到想死

幾多分？

完全冇動力去温

申利得5科

留名
retaker
仲未確定自己想講乜科
開始無乜動力

啱啱完sem遲啲先開始溫dse中文
雖然考得一科，但感覺到自己已經冇咗第一次考dse嗰團火

估計可以5成左右
主要有一個實驗啲data錯晒
問題又答得唔好

利申aim 5 or above
當然愈高愈好

lm 唔順氣math得4 今年再報過

操晒ce夠唔夠

隔左太耐答唔到你

Retaker留名先 會唔會有retake巴絲一齊出黎做oral practice 中/英

舊年雙修上岸華麗留名

想入MBBS LM

加油巴打 唔好妄自菲薄 我都係band3入大學

M2 jj留名
日日操就快死

中英文我屌你老母

有冇group可以入入
利申：小弟retake

16上岸留名 各位巴絲真係加油，唔好上咁多連登。努力啲考好佢。
排JUPAS嘅你如果揀科大就真係要三思

我好想入科大

廢柴retaker留名

唔好入科大

自修生留名
報左英數m2 econ仲未開始溫
利申岩岩u grad

我好想入

千祈唔好信學校predict
個陣中學預我223443
最後出到黎有43455**5
入埋薄扶林大學
利申：band3地區武館

唔好呀
科大無u life 㗎

但我鍾意ust啊

我都係

但我學校話pre嘅分好準

你入左就唔會鐘意㗎啦
你信我啦
我曾經都好似你咁

但我其他u都麻麻地鍾意

你鐘佢啲咩

外型
俾人嘅感覺Q
利申a1放 ust engine